iPhone 界面有 Bug

部份廣告會遮住置頂嗰條 bar

iPhone 11 最新 iOS , 最新 LIHKG 版本

Sponsored by nutanix

點解唔課金支持下牙連